marketing interview 衣著

想問下各位見marketing executive/account executive 會著咩去見工架？ 利申:男

乜都唔着 咁先顯得你有創意 估你唔到

Full Gear

punk

成身U記

全裸

邊行？
裇衫黑褲皮鞋

未必要西裝嬲
我自己呔都唔打

我都想有marketing既interview
Ching腥左幾多間先有interview?

如果係startup，著smart casual，上身加件西裝外套

其他既就full suit啦，尊重對方都有得加分既

真

而家最好賣係咩？ 係口畢面罩頭盔之類呀麻！
做媽劇停當然要知市場興咩啦
而家一罩難求嘅情況下，你有個奶罩粒落面度都當你贏啦

黑c

黑衫，頭盔，口罩

發夢裝。
仲要著番件食過TG既裝先入去。

Marketing executive 🤔

Start 左50幾個cv 有4,5個interview 利申fg